Es difcil resumir ms de ocho aos de trabajo para hacer realidad el Hotel Isabel La Catlica, pero lo intentamos en este video, desde el terreno baldo hasta la estructura imponente que es hoy en da, todo se lo debemos al talento humano que nos acompa en cada parte del proceso. 

Gracias por ser parte de este proyecto! Porque ahora t tambin escribirs la historia

Edicin: Laura Rodrguez